最新蕭析：一早估到金正恩會讓步

世界大戰

WW3

神諭燒

好懷疑金仔有心左撚右撚，撚狗咁撚燒山！！！

原來燒山發功

仆街了

你調轉左主客…

燒山

算漏咗佢

又燈，乜鬼李丞責、蘇民峰都要企埋一邊

縱觀古今
主宰全球局勢國家興衰嘅係燒山
操縱世界股帝環球金融嘅係沈振盈師父

得燒山得天下，邊個國家請到佢做座上客長燈自己就有福啦！

燒山又中，痴撚線

畀返三十個六合彩號碼黎

除左人為破燈，佢係冇可能破到燈

燒山開始發力

燈神

幾時燈中共

早輪燒山評馬拉比馬拉網民洗版，出少句當幫忙啦

佢有時係會出黎馬後炮

香港真係人傑地靈

仲有段係佢話侵金會會傾得成.....

之前有人開Post貼過

有冇外圍賭侵金會 開唔開得成

e家先發現金仔個髮型係跟毛澤東

究竟 蕭山 同誠哥兩家祖先山墳有乜風水玄機， 可以造就一個係燈神， 一個有力場

原來係佢

馬後炮都燈到

又炒車

再燈

痴線呢個真係勁到

燈撚到

世界級預言家

得燒山得天下

燒山好野

點樣都燈到
燒山好嘢

呀呀呀～寄蕭生瘋語中～

神人來，你睇佢成撚日話個仔做生意實衰結果個仔生意越做越大

善用燈力幫阿仔賺錢養老
另類父幹

老豆的祝福

美韓峰會取消
蕭生！

神

蕭生又贏

我記得,佢節目成日講

屌

北韓周四（24日）拆除豐溪里核試場後不久，美國總統特朗普卻隨即發出公開信，指由於北韓近期公開展示對美的敵對態度，宣布取消原於下月12日在新加坡舉行的「特金會」。不過，特朗普指金正恩假如改變想法，可隨時通知他。特朗普其後再在Twitter發文，指自己是「被迫」取消峰會。

特朗普在給予金正恩的信件中，先感謝朝方所花的時間、耐性及努力，與美方談判及討論舉行兩國首腦會談，又指是北韓首先提出要求與美國舉行峰會。特朗普寫道：「我非常期待在新加坡與你見面，但令人遺憾的是，基於你最近展示的強烈憤怒及公開敵對態度，我感到現時不適合舉行是次會面。」他形容取消會面對美朝雙方都是好事。

特朗普亦在信中指出，金正恩公開提及北韓的核武能力，但他提醒朝方「我們（美國）的核武非常強大，使得我向上帝祈求永不會使用它們」。特朗普再一次感謝金正恩早前釋放3名美國人質，又指假如金正恩對這場最重要的峰會改變想法，呼籲不要猶豫致電或致函他。最後，特朗普認為北韓錯過達致和平及繁榮的機會，真是令人可惜。

世界大戰抹黑宇宙了…

唉 燈力無窮 兩登一齊合力估計都未有佢十分一

多謝燒山

痴鳩線

佢真係勁過黃大仙

本身想馬後砲都可以燈死

勁過連登仔

燈死全世界

老蕭真係唔係講笑

美韓和談竟然失敗，我當然非常震驚。首先我要講講在此次事件中我所錯估的事，然後我們講這件事的影響和意義。

對任何事情的錯誤估計，基本上只有兩種可能性。第一，是出乎你所知的資訊範圍外的，當中可能出現了意外，令你無法估計到結果。第二，是你應該估到的，但你竟然估不到。而我今次對退聯的估計，就是屬於後者，所以是不可原諒的。而主要的原因是，我實在太不願意見到這件事情發生，分析時滲入了主觀願望，令自己的判斷出現嚴重偏差，這是我不斷提醒大家要避免的事。可惜每每到了實踐，就連自己都做不到，用了感情去判斷，而非用理智去判斷。用感情去判斷，令我未有察覺和談失敗其實是有幾種因素。

如果冷靜一點是應該計算得到的。我竟然完全盲目，看不到這個現實，我只能說自己是完全盲目，是可笑的。

神燈果然係神.

班學生應該搵燒生tip下試題
股民又要燒生分享下投資心得
Make Hong Kong great again